[打風]係時候準備去超市入定大量杯麵糧食了

岩岩入左一箱杯麵,一箱肉丁,三排雞蛋,掃多兩包米

中午落到去好彩仲有貨